開定post等仲條智障仔入黎吠

供儲要供823

屌你老母個智障仔

樓主呢條垃圾應該係d以為自己好好打既死mk

乜撚野係
供儲要供823

收皮啦連登臭串乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

想乞平衫又串到閪

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？[

你條柒頭字都打撚柒錯，屌你老母呀

條戇鳩入左黎自己望啦